朋友去零碳天地擺酒應該俾幾錢人情？

係零碳擺lunch嘅結婚party應該俾幾錢人情？
應該無dinner咁貴掛

其實朋友結婚都想為佢祝福，但諗到食一餐無成千蚊就想喊

6000

Party人情不嬲隨心，好意頭姐

直接人成本再加d

直接問人哋成本再加啲

直接問好似好老尷咁
所以先上黎問下各位ching意見

去零碳擺都係想環保啫
咁塞d舊報紙落去應下題咪算囉

0 碳天地都有得擺酒，，，？

送環保袋會唔會好過人情

有個hall 大把人貪book場平去擺

零

依個真係隨心
你覺得你地關係值幾多就比幾多
起碼條氣順d，唔係比酒樓

你地識左6、7年，好好感情咪4、500祝福佢地
同事一場100就算
由細識到大，好好傾，咪1000

平得黎真無低碳有咩問題

thanks

蘋果日報？！蘋果日報？！蘋果日報？！

買包炭做人情

去零碳天地個網研究吓

佢咁特別創新. 呢無冇人有經驗。去問也正常

咁撚環保比啲橙皮佢發電算

要零碳就咪撚擺酒，上網直播簽名咪算數

唔該ching

$500